[AN/IOS]白貓Project#233

人地PAD 一日送一抽 又送得多石 白貓幾時執

就執

白貓一日一抽個陣你唔講

你呢幾期中晒啲大獎wor 點執

你都有中個啲一定唔係限黎

渣ga

立繪手短腳長

新手留名

仲爭20個POST
老貓就追到了

老貓良心驚, 蝕住做

狗嚟

ok wo
又粉紅色

呢隻野封面同覺醒圖正正常常
係呢張好崩

呢隻野一開始出宣傳圖半邊臉個陣我覺得好撚正
造形又靚
點知出埋另一半
哇屌 對眼咁開成條魚咁
把聲難聽 技能特效又普通
真係唔怪得佢人氣唔高

棄game未

想問啲 二 三星武 係咪無用 賣晒佢

躝啦

講緊3D模組

抽完我見到個模組 以為係去完韓國整容失望

3D同張圖對眼都好開
對手又短又細 比例好怪

比佢呃撚左, 見PV張圖好靚, 但模組成個少女革命咁

立繪個比例仲痴線

如果情人節限真係佢同水輝劍既話都係抽返依家個pool算
就算有梨都咁話

好想屌

岩岩幫佢整完容
咁樣好靚啲

整左乜

拉短對腳
拉近對眼
拉長對手

軍神拳係咪垃圾黎

但冇合番埋對大脾

比我屌到開晒

屌大髀

識唔識架
係屌到合唔埋對腳

個ICON好撚正

愛老貓
放置白貓

所羅門bb要做性奴了

忍唔到手換咗把槍返嚟

被俘虜

派石未

雖然有石板有飾物，但神解包弓輸出高過女槍係咩玩法

加埋nightmare先得200粒石 10跳都唔夠

包妹好撚勁

夠中了

抵啦chichi

個pat

咩黎

ms

上期先好笑
得百幾石
c社出嘅時候有無覺得唔好意思

期期抽都仲有石淨 白貓算係咁

好快闊過西隧

up緊乜鳩

唉唉又勝

上期真係笑死人
我日日淨係打10場熄game
竟然可以唔夠10場就推曬成個島

歹徒又勝

泡狗叔又勝

正月己經無左重未打完

HaHa Ha叔又勝

nm都未打曬

合作未

邊位

都係一樣on9到震

放假

故事人物都唔吸引，玩隔離game

牙痛好爽

成班狗嚟

今次應該係五週年前傳嚟
五週年出抽蛋版c劍

垃撚圾

C3幾時先神解

五週年 真。同刀劍合作

狂賀任天堂收購白貓
mario合作

係 不過覺得c社技窮
扮晒有伏線大型活 年年d套路都係咁
你唔悶我都悶

有野抽我就唔悶

係 不過覺得c社技窮
扮晒有跳船大型抽 年年d套路都係咁
你唔悶我都悶

收到風會出POKEMON 合作

就係你呢D懶好笑既comment搞到D想認真討論既post冇人認真,
我估你現實都係D on9仔黎，不如你去番香討,ok？

你有幾認真

你老母生左你件弱智仔真係好撚慘

想loop幾多次

loop到下年

[NS] 白貓Project #1

幾時有動畫？

會唔會拎返4周年果段環保用

開發中止

先生公又勝

新歷定農歷先

JM9

2500石中咗三次女，疊埋心水草石算

岩啦
下年老任出ns版

包弓無左個綬回

有, 不過一出2技就會自動熄左

猶大專包妹勁到

咁有愛追條仔?

我已經醒唔起當年呢個mode係玩咩

係咪有連登仔中咗頭獎啊

同家陣啲紫關差唔多

唔係打返自己組隊既關咩

冇男主

G持, 一齊搞gay

好似仲話打完有幾道門揀條PATH又出唔同怪咁定唔知咩?

Rpg mode呀

好似係3DS版嘅MODE

good?

不勁不勁

500石中碌鳩
條女是撚但啦
白貓神game

我愛返工

10個u變無敵

今日仲要返工嗰啲人問下自己點解要返埋啲廢工

呢句真 我都想問自己做乜有冗員唔做 要走去做CEO 好想放假

交俾d細既做咪得

叫哂佢地放假啦

倫敦金好唔好搵?

睇新聞好似幾好揾 個個揸啲up唔出牌子靚車 我仲揸緊架jazz...

好老細

top 10 更新咗
王子俾人收皮

仲企入Top5
企左半年仲未跌出Top 10

大劍第2

得啖笑

不過真係好撚偏心
愛夏個bug就當無到

點解咁多睇唔到嘅post?

請唔請洗廁所

請唔靖秘書

啱啱睇完劇情翻譯，終於明點解女槍同佢把專整成咁

點解

係
keep咗好耐
幾保值

斷鐘計錢ok?

你當我係雞牙?

係秘書

秘書雞好好屌

劇透注意

人設上，女槍係封命士(類似祭師做下研究backup)，喺前線戰鬥嘅op男角先係貨真價實嘅討滅士。佢後面之所以用瘴氣戰鬥，係因為佢利用「命術」將本來得討滅士先用到嘅討滅器copy。

咁講返專武(把槍翻譯譯做紫紅號 )，設定上佢係女槍家傳討滅器，故事入面仲要吹到係國家級神武。不過就係要玩9條女咁，佢阿哥(討滅士leader)死嗰時，原本應該同把武融合，但因為赤海政府睇佢阿哥唔順眼，就逼女槍將佢阿哥同把有bug嘅討滅器融合，搞到佢阿哥暴走變成命滅獸，之後就全世界去咗打怪獸，咁把神武點?梗係擺喺度吹風啦

睇到呢度，就會明點解女槍輸出差男角咁多，而專武又俾得嗰30%跑／攻速，因為一個係faker，一個係殘缺品……

OK
咁幾時出新限

哦!原來係咁
咁幾時出新限

局長叔又勝時

清解唔解釋點解永遠隻企鵝咁好揪
生前係咪護國大將軍黎

乜3 KING都係垃圾

受教了

又要帶感電無效打

女槍唯一作用就係做坦等隻野冇得紮紮跳

依家白貓得返兩隻槍
雷因同其他槍

唔好7啦

你當我加百列死

永遠射擊game

冇永遠
用LUKA過

識鎖定隻boss好似玩緊mon hun咁啊

岩先一抽中有鳩 新年快樂呀大家

點睇新大劍限?

年又過年

睇番無記套兄弟 個頭都開到幾好 點解最後要玩刀劍世界

祝各位新年一抽入魂

隻大劍太樣衰無抽
越來越放置play

唔信

珍系

龍絆好耐都抽唔到好野 哭了

放置play左白貓後就做左歐洲人
龍肥課金九就非洲

今年無人點名

btw 祝大家新一年一大跳齊限

我個fd 農絆無課最近乜都中

你唔係冇抽, 係未課金姐

白貓剩係課過2次定3次
d極速打臉既game課黎都曬氣

三玖=g

好撚唔小心正評左

你都狒狒地

好勁下

新一年淘寶寶又勝

新年快樂 身體健康

祝呢個po全部人中饅頭

平時人地25石就中,你就要人一大跳

好黑心

祝新一年白貓post全部人又勝又勝

嘩

25石點夠齊

如果跟SETTING嘅話最強可能係佢

吸收+消除能力
直接去除成個人都得

新年新開始35鑽get

有冇sticker

大醫生蒲到咁夜

Will你又咁夜

g持英超冠軍利物浦

我又睇

廢到咁仲冠軍

白貓祝仝人一抽入魂 人人有限玩

祝局長叔又勝

祝大家日日玩白貓

咁惡毒嘅你

咪係

祝大家入棺材前果一秒都玩緊白貓

你識穢土轉生 可以幫大家永續玩白貓

放你入無限月讀成世玩白貓

白貓好玩唷

棄jor

仲有好多黃金糕同年糕剩

親戚D狗真係好打耳

圖

請我食

走左啦, 冇影到

有冇手足玩過ff15同dq11,玩唔玩得過？見新年特價 有啲性趣

FF15要買royal版 但都係伏伏地
Dq11真心推薦

, 而家玩緊p5 玩埋就買佢地

F符豬噢隻紫式部巧巧丁

電腦夠勁買PC版FF15好啲
FPS同畫面都好啲

小弟pc廢

之歌叔又勝

2月免費game好似不錯
榮耀戰魂+甩頭髮hitman

泡狗man

係咪仲計少左個人？

講到ubi 1月隻division玩咗陣就無咩引

免費算係咁啦
免費最抵係mgsv同bloodborne

冇咗部ps4
等ps5先入返坑

最慘個ps plus交咗錢未完

幾時至會出ps5

出咪買，買機又唔洗擇日

咁都唔買 而家ps4兩千有找啦

無野玩

聖女上修s1全程無敵

改嚟改去先賠得5石
HaJor

性女又上修

又返TOP1了

聖女又戰勝龜來

無CD既S1 仲要防紅

性女或成最大贏家

拉拉:

結果又係永遠主場 啲新限做緊乜鳩

下 你同我打緊同一個協?
條仔劈兩刀就死晒

下 你同我打緊同一個協?
三個型態點樣兩刀死晒

四條仔一人兩刀咪啱

買唔落手 今年都水尾

咩話竟然搞得掂

死得啦佢以後應該唔撚再出啲防紅光屈機技

佢應該係俾人屌改聖女唔改愛夏
唔敢郁愛夏唯有改勁聖女

其實改唔改都差唔多, 平時真正無敵得果個0.5秒同埋重新召喚果下

我最唔明聖女招s1係d大地圖,好似之前ms hell,協力map
招1技動作可以出成4秒幾以上,好似中左重力咁
家下講完都唔知係咪bug

睇怕都係

下 你同我玩緊同一隻聖女?
你S1得0.5秒？

唔係

四條仔都要兩刀咁垃圾?

講緊未改前，我偏向鐘意防紅技可以順手輸出，咪先最fitfit豬

仲有sekiro 同對馬島wo

3年前已經話係ps4水尾
講足咁多年

d game都唔肯平

本身都唔貴

貴唔貴從來唔係問題 問題係值唔值嘅姐

我就覺唔值啦
課俾牙井好過

新年流流白貓po仲有人

珍

六爺

真毒都唔出街

一隻都冇

呢隻我都冇

EYEBALL !!!

我都抽左咁耐激獸
但係唔知點解未見過
好似出左成年？

差唔多2年

old news is so 唔識串

情人節WFC

今個POOL2隻咁撚廢既

終於還返部ps4 畀人

ps5 當20年q4 出,到時個價一定貴加上第一批冇意外既一定出問題
要ps5減價起碼等個生產鍊成熟,起碼等2年,到時又出過部瘦版or 加強版ps5

除非你肯定一出即買,唔係平平地買番部ps4啦

重點係一出機係無驚玩
新機等半年先買都唔遲

出關垃圾送石又幾好WO

又拎去餵台妹?

UP乜9
我講緊白貓

你拎白貓啲石餵台妹

你飲醉啦

比我捉到幾次

其實係就係個個台妹?

唔係我
呀龜真係比我捉到佢沉迷真台妹

有問題咩 你鍾唔鍾意台妹

最愛台囝

有冇人救下我,食左3晚髮菜蠔屎豬手,仲未食曬

冇證據你話你係台妹都得啦

食左兩日盆菜

捐啲髮菜比WILL扮假髮

比條link你入去捕龜仔

Link呢

高大靚仔有型就可以亂咁hey0毒撚架咩

我比龜仔咬咁典算先

係

咁我可以hey0你了

男神WILL

柒少陣

仲有無人玩白猫project

無 躝

局長叔又勝

你先,我跟你後面

仲有冇人玩白貓project 01

請多多G CHI

3年前我仲有部機係度
而家冇

到時PS5一出冇game我都買

今次故事好唔好睇
條龍好似幾型咁

白貓嘅每一個故事都好睇

認真手機驚嚟講白貓可能係最好睇

what about飛鳩

問過時空貓未

問過RJ叔

條龍整得好正 似足MH

唔洗問
一隻回合制 冇故事收得皮

一隻動作驚 冇故事都可以拎嚟斬草

活動資料追加
(1) 檔案名︰ChooseGirlfriend
(2) 檔案名︰SelectGirls
又黎Galgame升親密度

我刀覺 鬥搞笑既話

屌你老母

我全都要！

CHOOSEGIRLFRIEND
SELECTGIRL

我全部都要.jpg

system call!
select girlfriend from choosegirlfriend

system error
No girlfriend can be chosen

有人話 fgo好睇

不具合 hell重易過正月 hell

型月除咗空之境界其它都係拎嚟打飛機

system call
lucky lv up

Peace

有真係難嘅關再叫醒我.jpg

不具合 hell 雙狼難打到...

係 真係好難

一下秒左 感受唔到

唉

最近想玩返日版白貓
點知早前借咗個account俾朋友玩 佢改撚咗我password

朋友: 你老婆真棒

我用斧打

都係睇角 有啱角就易
dllm白貓 乜春都抽唔到

有永遠弓或者光王斧變EASY關

IKTF

光王斧點打

好似係直接 burst 就得

我個隊係上修咗嘅聖女 桌球槍 光王斧
聖女開頭 中間兩隻紫色嘢用桌球
斧用嚟打雙狼同埋條龍
聖女埋尾

唔聲唔聲中貢多好野

條片冇配置

桌球槍

條村任入, 我唔準你咁話人呀

狂賭真係好正

其實有無人仲未有桌球槍或者真冬法

我

又一個禮拜
仲未執

寶寶又勝

仲未有個啲一定係死法老黎 嘢嘢一抽入魂

有無清都係初4要返工...

我每一日都番工

一定收好多利是

Fatfat

好後悔冇拎埋今日假

今朝見到個中坑個側面成個雜總咁 差啲忍唔住笑

sor

原來係局長叔

20光屬關 星狸王

收到風,局長真人成個EDC咁

想屌

終於見番之前hell爬塔定hell隻光騎士
手上最高暗屬既團長都磨勁耐

有2個a/c

認真玩個個 由1年前 變左非洲account

近半年都無中過4星角, 開始唔夠打, 地獄關全棄

另一個hea玩a/c 好歐洲

但d野完全唔齊 建築又無乜點升

應唔應該轉a/c認真玩好?

以前觀塘AIA對出個馬路見到有位無乜頭髮嘅大叔玩白貓

新20關街場第1關就全部訓低

玩白貓玩到冇哂頭髮

點歐洲法?

梳

死SER?

shit琴日冇打日任

打唔落手

要執啦 MOLAMOLA

執咗當然打唔落手

是咪執左？入唔到驚

今期先中左ガルガ

好歐

仲有人有心機玩雙ac

第2個ac無咩心機玩 都係刷下石 抽到就抽 抽唔到就放係到 等下個event

今期個星狸係咪大劍無雙

新板 10攻/移速係咩玩法

全隊定個人

7 plus 打20星光會LAG

咁an機會典

都仲有個as+60

好似唔差 條件淨係 hp

thx 屎

有會心有攻速有AS
比果堆禁實個moon射既一流

又可以更快了

新協用威爾納
死淨我一個，終於打死粒波，跟住發現要打時鐘怪，屌即刻走場

用勇B好輕鬆

每次C社一出啲20星任我都冇心機打

50 分鐘前

我開POST係差唔多架啦

唔洗返工呀

轉做白貓師

新協尾關d on9點解咁鐘意追住骨弓黎打

我嚟

will 黎

聽講戰國弓打好快？

未用過 但又係牙sa solo

time attack 緊
趕收工

屌都係用新光王打水關算

同樣係20星
水關易到閪咁，暗關

永遠弓點build先最大力

其實唔知勇b勁乜?

好似成個post得你話難咋wo

20星難到閪咁

20星難到閪咁
連關都廢事入

唔係話佢難
而係水關可以HEA住打都過到
唔係要做任邊有咁得閒開呢啲關黎打

.gun

千早又勝

一隻都無

都唔知佢拎咩武

水祝弓

那會咁得閒刷祝弓

隻王好撚得意...

給我往死裡打

有冇人同我一樣，hell 直接放棄，名銜於我如浮雲

冇

Ja ga

一拳摳爆佢肚肚

太易打 當打場星狸拎石

哈哈哈哈

蝦

決戰易打咗

嘻嘻嘻嘻

好暴力

我現時自己肯做飯

幾時煮埋比我

馬手叔又勝時

又勝叔又勝

好多人玩白貓

布歐公又勝

半棄驚情況下又畀我單抽中左男限

要玩返多啲白貓

G持!!!

我現時自己玩白貓

我現時自己玩轉g

咁岩淨係刷左祝弓

6核彩 中左一餐金拱門

中

開翻隻mhw黎打witcher

中!!!!!

風

認真，冇人研究下點解4年前街場個個都土下座，到1,2年前興玩stamp 到依家只係撳一下mon high five 下就算?

係咪我地玩家懶左？
心態變左？
定玩家群變左？

4年前乜都無做
依家都係乜都無做
都唔知你JM99

你同邊個講緊野?

依家興真人土下座
係你睇唔到咁解
下次打完協記住做返

訓地要私訊裸照謝罪

貼紙有聲,有d又講辛苦曬,多謝之類方便
另一方面貼圖同動作要轉頁,我都懶得轉番動作

放多次推po

但係呢排男角威喎

今期男角 雷恩 仲有邊個??

情人節角出咁多年 廢足咁多年

下 問過peak未

對腳好勁

仲有冇人

有

做瓜你就無人鳥

又miss咗尋日日任

報驚

無人理

黑色建士

金SSS未

男主 藍拉打弓威咗N年

ACE 級

老貓po就黎超越白貓了

又男角反cup😦

而家先買ps4 pro好似好on9
但係又心思思想玩 矛money

好心d人夠4000就咪打啦
堆高曬個lv打唔死倒扣

2000幾有幾多啊
打幾次邊爐無左啦

想要多, 下個post改名做#999

好心你就淨抽白貓啦

Richjj

仲有冇人玩白貓1001

但係龍絆重悶過白貓
水鬥水

賣咗你部mbp咪有

房號Proj 先會多人推嘅啫

課少幾pack係d垃圾appgame度都儲到啦

其實應該係掉返轉
唔買PS4課白貓

點解你個次唔帶我去打邊爐既咁

洗左5億幾終於洗到
降15%cd
會心傷20%

幾時binlo

點跟

bin你c 就得

rich....

咩降cd15?

I think charge time
但5億幾算歐
上次洗左廿幾億都洗唔到想要既野

隻大劍典解有時1血又唔死
有時就比人秒撚左

有時就中d怪感電 有時咩都唔食

1 2技到底乜黎 睇唔明

廁真

屌奶星 轟都有呀媽生架
利申 all in左鏝

e個唔係我識既白腦post

呢度已經變左GAY post

歐洲長撚鹿

你識既係點

你隻臭鹿又玩我牙烈張圖

用下金磚都好

唔講以為外國都一齊過農曆新年
隻隻GAME都無新料

外國全部都係中國人

局長全部都係叔

我要貼呀鹿tg張自拍圖

1TB定2TB

PS5?

食一個TB定食兩個TB？

清識玩

TB先好玩

ps4 pro

1夠啦

食女王

有無人有down免費果隻APEX LEGENDS

玩左2場del左

食雞不了

個個掛住玩白貓
冇人講嘢

白貓除左抽野都無咩玩了

仲有石,cls

情人節不要說穿

真係買

突然好想豆漿

突然好想死

挽留

情不自禁炒米粉

早知台柒專出虐待關就冇龍騎都照玩日版算

突然好想del白貓

卿卿我我西生菜

睇少d av啦

haha叔又勝

好似見到3隻白貓player留言

Ok skip

skip得, 唔係男人機都起唔到

三條女咁撚正姐係唔勁啦
SKIP

傻撚左 浴袍出係白網度

白貓盡早執柒佢啦

🍐

個個SKIP 一定好勁

要射貞了

私服

抽奇基路亞=gay?

抽唔到算唔算

又係刷首抽既季節

😔唉

點解基仔唔係呢套衫

普通貨色

Pv淫啲

TOP3先叫醒我

未扑槌

是但啦反正都要換ssd

Ok allin

目標洋梨算
一個男人頭
一個大頭怪鷹雞仔聲

基仔好正喎
套衫淫到

真
男人婆重靚過其他兩隻

射撚咗

痴撚線 唔著底褲打網球

轉驚了 bye

唔好望返轉頭

做乜9呀
講真話都負皮 屌你老母
今次我決定抽齊

我貼張圖都6個負皮啦

你係唔係都會抽齊

講大話抵負皮

過往2年經驗...情人節pool 都係伏

咁多負皮,comment又叫佢執

抵la

優那咁正

竟然出我梨
系時候回龜

冇乜石，當抽左算

抵啦 推牙sa出黎做g
仲要唔係白貓

粉毛著咩點好睇法都有種好低b既感覺

真係好Q勁先會抽.....

得返500石咋diu

低B妹正AR

最鍾意啊sa 呢種有堅持，勇往直前，思考成熟，有遠見既女人

咪又係G

初音已經同日本人註冊左，同日本人做過好多次愛，都仲係處女喎

泡狗叔

禾都係😞

exaid 定build 好睇啲

冇呀 5000都叫冇石

一撚定Ex aid屌你老味
唔好俾個外觀影響

wizard+呢兩套 唯一我無睇既3套

又無課左5000石

我最撚後悔就係睇左wizard ， 搞到之後一套都冇睇過

chok仔一日有72小時 儲石一定比你多

加入白網大家庭 課佢老母‼️‼️‼️

wizard Ghost
世界級 廢

ghost 廢係邊

黑絲阿sa

由頭悶到最後果集

叫埋少佐 3P打網球

龍胖而家點 好想知白貓執先定佢執先

y not both

就好似sao同alo既關係

想G啲youtuber收左幾多錢玩老貓
周街都係到直播抽蛋

係
對腳一定好撚香

睇完個PV 又想打J

冇人記得真扎了

對腳一定好撚臭

同你一樣光頭

其實老貓做乜事，點解話佢會執

白貓又咩事
條條揀屌都話要執

呢個真
其實演員最慘

通常做拉打都會紅 點知個劇本

由開game嗰日到今日個活動都係一撚樣 好似入咗time loop咁
抽嘢又閪

抽人抽龍抽書 抽幾百萬樣野
新舊pool又撈埋一齊
仲好似話咩啲龍要同一條抽幾隻合先勁
睇過人直播抽 閪到 不了不了

好似係話佢宣傳條數預得太大, 但課金營收賺唔返

抵啦

條龍要四突
人物要升環
武器砌到佛誕

抽親五星都係禮裝

白貓又贏一仗

鐘聲響起歸家的訊號

Back to Japan

素材肝到仆街 活動肝到仆街
個個活動一樣玩法 5種屬性loop 5次 次次都咁肝
想掛機 要連線又唔俾掛
想用skip卷 又淨係得啲低級關可以skip
慢慢由課金抽角(爆死)都照肝啲活動>>單抽中新角/龍都唔想肝啲活動

返龜了

白貓其實都係一路刷一路loop 但係個島起碼有d新意呀大佬

白貓咪抽新野
抽完新野開心左2秒然後隻野8成係用都無用過就係倉度等神解

唔洗講咁多啦
邊隻啲囡正就玩邊隻
碧藍都玩過吓但真係悶+農到傻

白貓啲女夠淫
抽中會拎上手撚

舊年開始已經有成堆野係抽完返黎撚都無撚過就收左皮

依句真
抽完新嘢冇乜邊隻真係可以用得落手
一係個模唔得
一係個火力差成條街
鬼叫而家啲新嘢佢唔整廢啲
5周年都唔知可以點整

老貓唔好執啊 唔想d蝗湧返入黎

白貓起碼有兩倍書，訓地同多數30場內刷完

玩得太耐白貓就覺得佢要人刷個數算係高
一個活動要人打差唔多200幾舖
普通關又成日唔出協力俾人兩個一齊打
迫害堆玩幾個ac嘅人 人
協力唔開書嘅話就要人刷差唔多成百舖
唔開書真係打得好撚厭
堆鎚而家仲要玩抽寶箱遊戲
啫係叫人咪撚抽
又唔撚好似以前咁
打夠數就換得
仲要協力間唔中又出埋啲19關
又煩又難打
有啲仲要人守城
睇到真係屌出聲

30場都太多啦
開咗兩倍書應該20場
3倍15場
5倍5場內
營運角度可以cut咁啲server錢

粒朱古力好正

對波

出左啦
不過係白網

高條毛咩，5倍書開完好多就10場內搞掂

以前要留埋石抽武器 抽人抽武都要分配
跟住出素劍4星武換 個時換武器都要好深思熟慮
素劍又派得少
而家出埋武器卷 素材素劍都好充裕
所以石淨係抽人就得
我愛白貓

局長肯唔肯出手登下堆角

哇, 呢個pool點抽得落手
除非又係有古惑野

優娜其實真係基仔扮

3隻雞

力架豆

🍐輔助技係攻擊

巧淫

🍐重複命中增傷

抽了 準時開台

洋梨大獎唔洗睇
除非有咩分散傷害 膨脹傷害d on9野

下?不具合1日?

喂 燈第二隻得唔得

黑SS大獎

Molamola
我隻梨阿

最勁一定係阿華田

拳雙斧，pass得

我溡寶寶打死都唔抽

勁過牙sa先叫醒禾

唔怪得一路都覺得好熟面口

阿華田抄白貓

理性分析 洋梨斧篇
斧本來強化年代有轉轉轉已經成為一線職 點解近呢一年無隻斧職勁
原因1 全方位打壓釘宮斧 決戰血量double cc不相容性 紅光屬傷怪通街都係
原因2 轉轉轉沒有無敵 導致回sp風險太高 大劍就算回得慢都起碼有碌斬無敵

好 講返洋梨
首先佢係有子機 係子機 唔係陣果隻回sp
即係佢回sp應該無難度 同埋睇片擊破好似有特效 可能又係回sp 再樂觀d既話可以拎埋骨斧
總言而洋梨就無斧職回sp既煩惱 梨汁飲到你飽為止
再黎睇技能
對斧職黎講呢種設計係最完美
s1可控 邊走邊打 亦都係走佬用
s2 1hit大大力鍋落去 斧職1hit你諗起d咩？
無錯 就係雷恩斧 想當日雷恩一出 咩剋打既怪都要跪係到
而家就爭在s2會唔會有d on9野 例如分散傷害之類
如果無 洋梨都好難唔入top5

理性分析 幾垃圾咪又係抽齊

期待貓耳ver仲多過呢個pool
好彩多數人氣角都有

排斥情人節 唔抽

聽日有冇約女

禾地伊道唔歡迎叛徒

好彩禾唔系

光頭寶寶

基仔

負皮果d抽中梨比雷砍

變成無頭髮英雄

俾雷切ok?

邊到會約到

成班Rich只會畀女約

will聽日一定攬住好多女

有冇比女約

邊會有

借酒消愁？

你件仔女通殺既臭雞就收聲啦

要下個星期後 不過無錢 係咪你請

難以置信
今時今日仲有人冇女
利申 冇女

我已經準備好喺白貓CHOOSE GIRLFRIEND

屌你老味聽日就買ps4 pro
反正冇女 好唔好

好

唔好

聽日仲夠膽單拖出街咁勇

但係有ex

打撚死你呀嗱

屌你老味聽日就課白貓
反正冇女 好唔好

G持

課ps4 pro好似抵d

晒氣啦
你兩邊都課架啦 扮乜撚

講緊chok

今個月一係ps一係白貓

好充實

PS fo sure

咁ps
如果唔係下個月呢句都係今個月一係ps一係白貓

Both

呀chok去邊買
我都想買部
返藍店定好景信和好啲

寶寶雞想買部送比女女？

冇乜特別藍店啦,保養資料易填d

好伏？
ps類機我好少買 乜都唔識

自己玩呀
送女都送switch啦

想同你分手

唔想d愛里寶寶💋湧返入黎
躝啦

射了

好景信和都得

咁黃金都得啦

唔該哂差勁叔

收到版煮 會盡快離開

我見啲人話間涼粉無伏先諗住去咋

不要走 大鐘即使敲響 你別放開手

死mk

未諗到歌

我都係樓下藍店

涼粉賣幾錢先

情人遊天地 日月換行李

涼粉都去

窮到咁需要平果幾蚊咩
萬一中招就開心仔

去藍店算啦

咁早換咗

射咗

IT9唔洗慶祝呀

重玩返恐龍島個新春個任, 戇鳩鳩得黎又幾歡樂
以前日版睇唔明估錯曬

玩台版
有冇破嗰個自虐關

Rich

無 純粹睇下劇情
好多野都唔刷 建築都唔理
日版以前都有玩 好似2年前已經刷到Rank 350
後尾唔知玩乜，淨係為抽而玩就棄左

台版睇下劇情好啦
拎嚟玩同自虐冇乜分別
成鳩日出埋曬啲19關

要劇情上youtube睇咪一樣

一路玩一路睇好feel啲嘅
睇youtube齋睇佢播字
我覺得好似啲廢佬睇content farm嗰啲文字片
不過最好feel一定係白貓出動畫ova電影

出主線劇情就好了, 好鍾意world end

漏咗句
唔係侮辱喺youtbe睇劇情嘅人
係白貓嗰度整得唔夠好
就咁聲優對話加平面圖背景
睇得多就覺得好撚悶

咁啱你口味啦
遲啲就係出你講嗰個

如果要遊戲+劇情其實最好都係加多啲過場動畫,同步對白等等

我反而鍾意睇白貓啲鳩劇情
有啲真係笑得出

例如呢

唔記得咩event 有個講八爪魚買哂啲火腿整章魚燒
好on9但係睇吓都幾過癮
以前白貓好多嗰啲鳩故
依家好鬼認真反而懶得睇

過場動畫咁高成本白貓邊會肯出啊
漫畫都唔出
係講佢地主線夾雜活動劇情嘅漫畫
唔係而家嗰套
白貓過咗3周年就應該知道自己可以發大嚟搞啦
成間公司好似冇乜遠見咁

re0合作嗰個劇情幾好睇

淨係睇咗3,4周年個故加早期玩嗰陣第6期去到茶一個啲
後尾發覺睇故好撚悶

識波

算最平了

白貓有排玩啦如果佢肯加多d mode 賽車踢波呢d

組隊打怪做任務
唔係家下即食型

出六星角 抽抽抽

講起合作 d技能設計 劇情對白真係好高汁
起碼真係代入故事 角色性格設計
望到其他驚 台版d合作 笑到執唔返d腸

ok 不過係另一個app

買咩game

外賣囡囡上門全套$2692

唔係pro?

用PS4 釣女
CHOK巴:

pro嚟 1TB

洗鬼買 呢半年ps plus都未玩 淨係交錢

switch出呢d

為1年後既白貓switch起機

其實要出個體感mode
焗腸先可以發揮到全力

幾時先有vr白貓？

買switch 執定紙皮先

咁平

早排減左價嘛

好多年前已經講過話出
結果無左聲氣

咁fulldive版呢？

其實已經出咗,一方通行,無回頭咁解

可惜粉毛把聲真係好撚煩

ok allin

粉毛條頸好怪

全部都要屌！要搞大佢地個肚！！！

隻眼做乜分得咁開

都係咁柒
個姿勢同1.0差唔多

眼距開無靚女 真係 二三次元都通用

抽500石算，對強度冇乜希望
斧有光王雙有愛夏，係得拳叫有d希望

都唔係既, 現實有時有D個feel都唔差

講起鳩劇情又見到出洋梨就諗起出雙刀嗰時個活動啲劇情
佢地去潛入敵陣
洋梨去查探
男雙刀心諗好似搵錯人去
個國家送梨俾人係挑撥人嘅行為
敵陣忽然間發現有箱梨就嬲到震咁問
邊個敵人咁大膽送梨嚟, 仲要係一送就成箱
洋梨返到去就俾個男雙刀問敵軍做乜嬲爆爆
洋梨仲要答梨明明係一樣好好嘅嘢嚟, 有乜好嬲

啲故鳩到我諗緊係咪睇緊搞笑漫畫

張覺醒圖都唔係太過明顯
Game張3d圖明顯到覺得個樣好怪

黑絲

粉毛真係注定終生顏面崩壞

扯Jor

射Jor

55

射jor

臨完allin1000限槍 唔中

做咩咁睇唔開

你唔好咁痴線啦 有梨唔抽

準備好未

準備25石中

中!!!

白貓開始唔掂

仲剩100石 中啊

ok！

loading

500石，想要雙多d

easy

又見證局長燈死隻

有海鮮網評價未

未抽已經覺係廢產

拳同雙 金SS

750乜都無

好似幾勁下

邊個唔抽就係鬼

乜撚都冇

應節抽幾下

焗腸睇好梨,之後會反cap

1250石中雙，今晚有女陪了

有洋梨根本唔使諗勁唔勁，必抽！

屌你老遲

無料到嘅

抽完啦

快左少少 唔好意思

負評了

推

250星都冇粒 skip

1750乜都冇

真

Feel到雙刀用骨又係可以0SP派生

得啦知你威啦

咁撚戇鳩嘅字點打出嚟

隻雙防唔防紅光?

見用骨係牙SA火力

李chok人

屌你老母又唔load

隻梨廢唔廢?

TOP5未

同問 八唔八突好

一個唔小心齊左6隻法國梨

sony做嘢又幾快
聽日送pro嚟

咁今日點過

冇限玩 又冇ps4玩

好似唔防紅繼續愛夏

呢個真
玩住switch先

一係唔中, 一中就係最廢果隻..但

J仔已經變左J叔了

頭髮都甩晒啦

249石 要等到6點先有得抽

正 情人節當冇玩過白貓

梨有bug
抽到既又送15石

喂講咩頭髮

做咩日本個邊咁多人嫌棄隻梨???

幾時先出到隻角可以1set打爆隻星狸

淡出白腦

3隻入面冇隻抗紅光
TOP5都入唔到 啦

爆炸未

一定要搞大佢地個肚！！！

想john

搞大梨個肚先

屌你老母唔早啲講 浪費我啲石

三個刀系我張床了

見到呢3隻角色就知廢啦=.=

a

見到情人就知廢啦=.=

有new就得

上年隻luka你訓左=.=?

抽唔到當冇睇過=.=

禾唔信
出專果時我梨應該會上sss 變top1

In局腸we trust

留前鬥後
落左架之後先見真章
唔抽你就笨

HaHa ha

ok, stronghold

一下扑落去有無雷因咁打幾億?

扑幾次有

幾耐無見過A？

冷靜D, 呢個係推薦入手分數
隻梨都有9.0分

限槍咩黎?

愛音まりあ流出

追唔追洋梨好？
本身齊晒5代

上次隻槍都係A?

d蝗湧返入黎

點名!

我玩返中文版先發現, 隻濕鳩白貓真係好戇鳩

普池new都夠膽post出黎

屌 on9 叫自己戲志才

白貓搞咩係咁出廢pool

想減慢通脹？

抽錯限砍掉重練啦

有邊個個情人節POOL係勁?

好彩情人節有女陪

Sor

小弟俾返個啊婆你地屌 唔好嬲

你都唔差

TOP1未

因為淺井都想象唔到點先超越到阿sa
應該真係企翻一年 以上

唔送石
無野玩

半年左右姐 真冬法同桌球槍就真係企幾年喇

講起就嬲
我今日仲抽到幾次卓球

真冬法出到咁勁
想像唔到點出先可以超越到佢了

老seafood

個號咁新

情人節 毒留在家中 真係會lucky lv up

成班會員今晚又同女玩
成班假毒來

u次次都lucky

係鬼

隻死tb居然係大獎

今期佢最索喎

你會唔會屌一個索嘅tb?

咁我寧願屌力架

梨又唔中 tb又唔中
強度廚又做唔成 女又冇得屌

索嘅就唔係tb

依句真

啱

1007hunter

屌緊

我屌你菊花呀

人地係奇牙女裝大佬

will

冇女了

屌到冇哂

點名

到

人呢

12日都未爆POST

係咁架啦

估下下個POST邊個搶到

1001

約娜勁到痴線 ，我有愛夏同約娜覺得兩隻平起平坐

唔中

助攻